| Дата | Задача, которая должна быть выполнена |
|--|--|
| 18.02 | Распределить роли, создать удаленный репозиторий, составить календарный план |
| 04.03 | Изучить теоретический материал психологических аспектов дизайна |
| 18.03 | Изучить инструменты для создания шаблонов сайта |
| 01.04 | Изучить HTML И CSS |
| 15.04 | Создать шаблоны |
| 29.04 | Создать сайт |
| 13.05 | Презентация результатов работы над проектом |
| 27.05 | Защита проекта |
